狗車一字排開堵路，司機怒斥如霹靂火試車

屌你老母臭閪。係咪霹靂火要試車阿。你老母。港督嚟撚咗香港阿。柒頭。屌爆你老母臭閪。真係。閤家剷。排位賽阿依家。